publish d 收腳褲

係咪cutting 係好d, 見都唔平

但好多人買

個型修啲

邊度買最抵

自己上網買
唔係水貨波鞋舖

官網？

早2日見買開間代購389一條,有間水貨波鞋舖夠膽開600

邊款先

求link

放一條黑色32 legacy jogger
Tg:

有未